據報今早本港再多3宗初步確診 令累計確診個案或增至90宗

武漢肺炎疫情繼續在本港擴散。據悉，本港今早（26日）再多3宗初步確診個案，其中一宗是居於跑馬地的60歲富婆兼馬主周巧兒的家庭傭工，正在律敦治醫院留醫；另外2宗均與北角美輪大廈福慧精舍佛堂有關，令該群組個案或增至12宗。至今香港累積85宗確診及5宗初步確診個案。

香港昨日（25日）新增4宗確診及2宗初步確診個案，其中2患者與北角佛堂有關，一名佛堂清潔義工昨晚亦初步確診。其餘2宗確診分別是早前確診的藍田保安之兒子，在港鐵旺角東站任職站務員；另一名就是居於跑馬地的60歲富婆，疑曾到多個地方「播毒」。據悉，一名由鑽石公主號回港的16歲男童亦初步確診，正在瑪麗醫院留醫。

已受控

要爆了 希望死多啲藍絲廢老

新加坡91
香港90

就黎過一百

即係今日至少多5宗確診

今個星期開始仲多人返工唔攬炒都唔得

柒婆一燈，即刻追返新加坡

鑽石號全部人都有

武肺：爭取今個禮拜幫香港過100

今日唔係25號咩

16歲

咁多有錢人

昏迷咗一日？

養和嗰個富婆
發病期間周圍走

下星期應該好多復工
仆街

屌，堆閪工好多仲要人返

利申，對自己果份忍無可忍，預左呢幾年經濟會差，準備返返大學讀書

武漢個班人到未返 遲早過千

仲要去婚禮 食撚晒屎

究竟幾時有高官中肺炎

班狗？ 好似無狗新增奶野？

如果大家肯減少出門聚會，根本好多單係唔會發生

柒婆: 香港感染人數少過新加坡 證明防疫有成效

政府都要復工了

咁私人公司老早復晒大把冇得wfh
公墓園呢d 養懶人工嘅工3月先開工仲想點

好撚貼，林鄭個閪頭可以繼續串鳩玻狗

爆爆爆

就快可以bin佢C

你個wallpaper 好型

藍絲廢老驚察叔叔

應該好多公司跟
要爆發了

【準備社區爆發】 傳真社:公務員復工

d賓妹星期日咁搞法好難唔爆

張生：受控既意思係 "病毒 受控地 攻擊目標羣體"

全力貫徹習曱甴領導，扮冇事粉飾太平，
下星期公務員復工，私人公司跟機，實大爆發冚家產

今次真係我佛你

個工人姐姐係咪同太古果個姐姐一齊星期日係中環開party

班狗呢？
被失蹤左？

啱啱轉入第一個彎位,新加坡緊緊跑快過香港一個馬鼻,唔知香港有冇力推上去呢？

上星期每日都得0-2單
仲以為完咗

六日d人咪又係係曬街

要出事一早出咗

個富婆一定搞到大爆發
啲有錢佬日日唔戴罩social

都係尋幾日嘅確診群體有關

新加玻有地理優勢
天氣熱武漢肺炎手足會變弱

湖北嗰堆返埋嚟就...

咪d人周圍出街播毒囉

有d無徵狀根本唔知自己出事

日本郵輪都接近十個

港豬：毒撚冇人約？

中段發力

學旺角東嗰個自己一個食飯

如來佛組🙏🏻

俾佛堂玩死

從來都係自己一個毒食

飲宴

人同電話都同時慢左一日, 好難得

毒撚=疫症救星
因為唔會同其他人接觸

嘻嘻

不嬲都自己食，之前會出去堂食，依家自己買外賣返公司食算

又冇錯嘅
少佢一單

就嚟追上坡狗喇

如果有關所有請工人既家庭

工人姐姐聚會再傳去其他家庭就仆街

香港座底會有3萬

2/3仲話復工
要爆了

急功近利，明知疫情仲爆緊都要話比人知受控，要跟支那一齊復工

果頭講完新加坡 轉個頭就追趕準備反超

呢個工人係賓定印

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

其實咩叫或增至

即係d 數據係作嘅 唔準？

香港 已受 武漢肺炎 控 制

大家唔駛咁驚
因為按03年SARS, 個高潮係4月

大爆發前夕

周巧兒

本來住北角都有啲擔心，但望下依幾日嘅新聞，再望下我本存摺，終於有返啲希望

冇事嘅，出左院咁多人，嚟多1一2百都可應付，高端人士:你咪九嚟私家醫院就冇問題喇

高官自己hold 能晒d CSI, 叫低層自己著衫

因為未正式確診

【肺炎預報】
估計現有患者 112

過多一日應該過百

7 婆仲話全面復工
真係想攬抄

受控，唔駛驚

刁大的消滅貧窮計劃

玻狗有冇新增？

一定過啦咁既勢

淨係佛堂都應該仲未完

本地個案推唔郁

人地幾日先一兩單

全黑

突破100大關 唔怕 相信政府

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足

鑽石號同湖北黎個啲都會慢慢確診

呢個佛堂叫咩家族

政府公務員復工，每日多10人感染。

肯定唔只90
仲有大把人未驗 一係冇發燒唔比驗

佛系家族

佛堂 1本經書 1張坐墊 +手龍頭
驗到有菌

即係啲人掂完死物 唔洗手
又hi落自己眼口鼻
咁樣中？

係嘅話
咁零售業買衫都會中

一日就追平新加坡

Why ?!

香港終於追上新加坡

咪爆上去只代表未搵到隱隱傳播者
越遲搵到越危險

推

下星期跟中共復工

熱同濕
而且政府隔離做得好

人生已完永久帶毒直至死亡

佛堂爆左十幾單......
但係美輪大廈都唔駛變為疫區/隔離區.....公平咩~?!

你又知？ 呢家係香流出左院果d 係咪都係咁先？